再搞塞鐵只會令中立既人反感，不如今次搞跨閘逃票啦

仲可以拉攏嗰班貪小便宜既仆街藍屍
一齊加入抗爭行動

正苦一日唔回應五大訴求
一日都唔會俾錢搭地鐵

推

今日機鐵

集中機場先

我唔俾錢

塞鐵黎黎去去都係個幾條撚屌
例如呢個獨裁admin

巴士都可以咁做 講明係不合作運動 拒絕俾錢

支持

但要一齊做
得一兩個 實俾人圍屌

唔俾錢會唔會俾狗狗咬？

香港人覺醒

唔需要tg谷
唔需要組織
只要你見前面既同路人都冇俾錢
你就可以加入

而家仲叫人塞鐵嘅
雖然未必係鬼。。。但就一定係蠢係豬隊友黎
做左咁多次都唔發覺塞鐵冇用

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」